屯門西鐵站冒出一隻獅子王

灰色新衫

詳見有巴打話屯門uniquo比人買晒灰色tee

[元朗] U記被中年大濕掃灰色衫 小心灰衫!

連登萬歲！高登？執咗佢啦！

真係灰色Uniqlo

好想一個飛腳伸埋去

好想踩走佢架單車

依條係片黎拍底左留底
以上係Cap圖黎
大家千祈唔好起底

個樣好似就死咁樣

傻鳩老嘢

撕紙狗咋

兜口兜面影咁夠疆，師兄勁

收左錢夠鐘做野

道友都出埋？..........阿公冇乜錢了

附近無cam真係收佢皮

推